{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_018353",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/27508",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "성남 모란 가자"
    },
    "text": "客室数は28室で構成されており、近くには盆唐線太平駅、盆唐線牡丹駅、8号線寿進駅、8号線牡丹駅が位置しています。 韓国語を含む様々な言語で案内サポートが可能です。 ワンルームテル(1階から6階まで)予約の際の注意事項があり、事前に予約する場合、連泊や長期宿泊のお客様の延長可否によって客室変更やキャンセルになることがあることをご了承ください。 ワンルームテルは当日予約をお勧めし、連泊の場合は現地決済は免除され、アプリ決済時に10,000ウォンが追加されます。 寝具類は最大2人セットまでご用意しており、電子レンジ、浄水器、中型冷蔵庫、ヘアアイロンなどが設置されております。 ワンルームテルはエレベーターがないため高層階ほど価格が安く、最大4名まで利用可能な6坪規模のワンルームです。 Motel ガザ一般室Aは大型車は利用できず、駐車場の条件上、予約ができません。 高仕様カップル2人部屋Aは、バトルグラウンドやリーグオブレジェンドのような有料ゲームを利用するためには個人アカウントが必要です。 様々なゲームが設置されており、ギガLANを利用できるカップル2人部屋Aも存在します。 365日無限貸室は平日と週末によって価格が異なり、駐車はバレット駐車として提供され、1部屋当たり1台のみ可能であり、2台利用時に追加費用が発生します。 モーテルの駐車場から移動が不可能な場合は外部に自家駐車しなければならず、乗車の場合は午前9時以降は有料共用駐車場を利用しなければなりません。 周辺のコンビニエンスストアとしては地下1階にGSコンビニがあり、モラン飲食店街と城南総合運動場が徒歩5分のところに位置しています。 宿泊施設に対する訪問者のレビューは様々ですが、価格の割には満足できる施設であり、周辺に様々なレストランがあって便利だと知られています。 しかし、天井にほこりが見え、トイレの換気扇が故障したなど、いくつかの残念さも報告され、吸殻を発見した人もいて不快感を感じた場合もありました。 清潔状態が残念な部分もあり、エレベーター工事によって不便を強いられたレビューもあり、一部の社長の態度にも不満を示したレビューもあります。 車両はバレット駐車場として利用でき、全地域にCCTV録画システムが完備されています。",
    "QA": [
        {
            "question": "客室数は何室ですか？",
            "answer": "28室です。"
        },
        {
            "question": "近くにある駅はどこですか？",
            "answer": "近くには盆唐線太平駅、盆唐線牡丹駅、8号線寿進駅、8号線牡丹駅があります。"
        },
        {
            "question": "何語で案内サポートが可能ですか？",
            "answer": "韓国語を含む様々な言語で案内サポートが可能です。"
        },
        {
            "question": "ワンルームテルの予約に注意事項はありますか？",
            "answer": "ワンルームテルの予約の際には、連泊や長期宿泊のお客様の延長可否によって客室変更やキャンセルになることがあります。事前にご了承ください。"
        },
        {
            "question": "ワンルームテルは何階までありますか？",
            "answer": "ワンルームテルは1階から6階まであります。"
        },
        {
            "question": "ワンルームテルの利用はどのようにお勧めですか？",
            "answer": "ワンルームテルの利用は当日予約をお勧めします。連泊の場合は現地決済が免除され、アプリ決済時に10,000ウォンが追加されます。"
        },
        {
            "question": "ワンルームテルにはどのような設備がありますか？",
            "answer": "ワンルームテルには寝具類、電子レンジ、浄水器、中型冷蔵庫、ヘアアイロンなどの設備があります。"
        },
        {
            "question": "ワンルームテルは何人まで利用できますか？",
            "answer": "ワンルームテルは最大4名まで利用できます。"
        },
        {
            "question": "モーテル ガザ一般室Aは大型車の利用はできますか？",
            "answer": "モーテル ガザ一般室Aは大型車の利用はできません。"
        },
        {
            "question": "高仕様カップル2人部屋Aの利用には何が必要ですか？",
            "answer": "高仕様カップル2人部屋Aの利用には、バトルグラウンドやリーグオブレジェンドのような有料ゲームを利用するためには個人アカウントが必要です。"
        },
        {
            "question": "365日無限貸室の価格は平日と週末で異なりますか？",
            "answer": "はい、365日無限貸室の価格は平日と週末で異なります。"
        },
        {
            "question": "駐車場は利用できますか？",
            "answer": "はい、駐車場はバレット駐車として提供され、1部屋当たり1台のみ利用できます。2台利用時には追加費用が発生します。"
        },
        {
            "question": "周辺にコンビニエンスストアはありますか？",
            "answer": "はい、周辺には地下1階にGSコンビニがあります。"
        },
        {
            "question": "周辺にどのような施設がありますか？",
            "answer": "周辺にはモラン飲食店街と城南総合運動場が徒歩5分のところに位置しています。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の評判はどうですか？",
            "answer": "宿泊施設に対する訪問者のレビューは様々ですが、価格の割には満足できる施設であり、周辺に様々なレストランがあって便利だと評判です。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の清潔さはどうですか？",
            "answer": "一部のレビューでは天井にほこりが見えたり、トイレの換気扇が故障していたりと、清潔さに不満を感じる意見もあります。"
        },
        {
            "question": "駐車場について教えてください。",
            "answer": "モーテルの駐車場から移動が不可能な場合は外部に自家駐車しなければならず、乗車の場合は午前9時以降は有料共用駐車場を利用しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "モーテルの駐車場にはCCTV録画システムがありますか？",
            "answer": "はい、モーテルの駐車場には全地域にCCTV録画システムが完備されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 700,
        "QA": 798
    }
}